[
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0602",
        "internalSerial": "3003900074",
        "toolName": "Packing Machine",
        "problem": "เหล็กลางประคองถุงชำรุดยึดได้ไม่แน่น",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 08:52:53",
        "remark": "เครื่องบรรจุอัตโนมัติ 2 หัวบรรจุ 9",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0603",
        "internalSerial": "3003900012",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF10น้ำมันไฮโดรลิครั่วซึมตรงสายปั๊มคอนโทล",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:10:25",
        "remark": "รถยก  F10",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0604",
        "internalSerial": "3003900001",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF1เปลี่ยนฝาถังน้ำมันเชื้อเพลิง",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:11:45",
        "remark": "รถยก F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0605",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF3 ไม่มีป้ายห้ามโดยสารและห้ามยกน้ำหนักเกินพิกัด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:14:09",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:45:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สติ๊กเกอร์ไม่มี",
        "solution": "ติดใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0606",
        "internalSerial": "3003900005",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF5ไฟแสงสว่างด้านหน้าซ้ายและไฟถอยไม่ติด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:20:13",
        "remark": "รถยก F5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 21:55:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบไฟชำรุด",
        "solution": "ซ่อมเปลี่ยนอะไหล่ใหม่ใช้งานปกติ",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0607",
        "internalSerial": "3003900006",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF6ไฟแสงสว่างหน้าและไฟเบรกไม่ติด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:23:33",
        "remark": "รถยก F6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 21:54:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบไฟชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซ่อมอะไหล่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0608",
        "internalSerial": "3003900007",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF7ไม่มีป้ายห้ามโดยสารและป้ายห้ามยกเกินพิกัด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:28:23",
        "remark": "รถยก F7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 21:47:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซ่อมสีใหม่ไม่มีสติ๊กเกอร์ติด",
        "solution": "สั่งสติ๊กเกอร์ติดให้ได้มาตรฐานเหมือนเดิม",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0609",
        "internalSerial": "3003900008",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF8ไฟแสงสว่างหน้า,ไฟเบรก,ไฟหรี่ไม่ติด และป้ายห้ามโดยสารป้ายห้ามยกน้ำหนักเกินพิกัดไม่มี",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:34:39",
        "remark": "รถยก F8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 21:38:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบไฟชำรุด",
        "solution": "ซ่อมเปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0610",
        "internalSerial": "3003900012",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF10ไฟแสงสว่างหน้าไม่ติด ,ไม่มีป้ายห้ามโดยสารและป้ายห้ามยกน้ำหนักเกินพิกัด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-04 09:43:31",
        "remark": "รถยก  F10",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 21:37:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบไฟชำรุด",
        "solution": "ซ่อมเปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0611",
        "internalSerial": "3003100488",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "แจ้งซ่อมฝาปิดสไลด์ถัง51 ชำรุด ทำให้อาหารฟุ้งออกมามาก ครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-08-04 12:02:14",
        "remark": "สไสด์ถัง51 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-20 08:45:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "การกดกรอนของสตีม",
        "solution": "ตัดปะใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0612",
        "internalSerial": "3003800053",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ฝาปิดท่อข้างห้องเอ็นไซมชำรุดทำใหม่ให้เต็มช่องครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 14:24:02",
        "remark": "LQ.Enz.PL2.2906 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 15:04:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาปิดชำรุดจากพื้นทรุด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นฝาปิดใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0613",
        "internalSerial": "3003100488",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ถังเตรียมปั้มPL#5แตกรอยเชื่อมครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-08-04 15:09:26",
        "remark": "สไสด์ถัง51 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-19 08:50:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการเคาะถังและการเสียดสีเอาหารลง",
        "solution": "เชื่อมป่ะใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0614",
        "internalSerial": "3003100272",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "รื้อบล็อคไฟที่ไม่ใช้งานออก3ตู้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 15:12:48",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0615",
        "internalSerial": "3003100272",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "ย้ายจอมอนิเตอร์กล้องมาไว้ตรงหน้าพนักงานบรรจุ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 15:14:05",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-19 08:51:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่สะดวก",
        "solution": "ย้ายมาหน้าคนออกอาหาร",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0616",
        "internalSerial": "3003100272",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "รื้อสายไฟเก่าที่ไม่ใช้งานออกที่เก็บถุงใหม่ข้างหัว2",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 15:15:13",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-08 10:50:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สายไฟไม่ใช้งาน",
        "solution": "รื้อสายไฟออก",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0617",
        "internalSerial": "3003100928",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อนำ้ข้อต่อรั่วอ่างล้างมือทางไปห้องนำ้ข้างถังโมลาส",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-04 15:17:34",
        "remark": "เชนทางเท3 จ่ายจากไซโลเข้าตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 16:42:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0618",
        "internalSerial": "3003100543",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ท่อทางลงก่อนลงตะแกร่งร่อนปั๊มเม็ด7รั่วครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-08-04 19:21:12",
        "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-01 09:42:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "อาหารเสียดสี",
        "solution": "ตัดปะใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0619",
        "internalSerial": "3003100412",
        "toolName": "Horizontal Mixer",
        "problem": "เรื่อง : ปะรอยรั่วด้านข้างมิกเซอร์ 2\nสาเหตุ : ใบมิกเซอร์เสียดสี",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-05 09:01:15",
        "remark": "เครื่องผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0620",
        "internalSerial": "3003100019",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "แจ้ง : เปลี่ยนท่อใต้ขาแยก\nปัญหา : ท่อทะลุ\nสาเหตุ : วัตถุดิบเสียดสีทะลุ",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-05 09:17:48",
        "remark": "ขาแยกทางเท3 ตัวที่2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-28 14:46:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดแรงกระแทกวัตถุดิบชนผนังท่อลำเลียง",
        "solution": "ตัดเหล็กรับแนวท่อ​แล้วเชื่อมประกบ",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0621",
        "internalSerial": "3003100268",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "กระบอกลมถัง53ฝั่งลงไซโลรั่ว",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-05 10:27:14",
        "remark": "สไสด์ถัง53 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0622",
        "internalSerial": "3003100545",
        "toolName": "Rotary Discharge",
        "problem": "แอร์ท่อหุ้มไม่หมดทำให้มีนำ้หยดให้หนูมากินนำ้ทำให้มาตรวจไม่ผ่านห้องปากถังตึก2",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-05 11:19:27",
        "remark": "โรตารี่ปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 15:56:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฉนวนผุชำรุด",
        "solution": "หุ้มฉนวนใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0623",
        "internalSerial": "3003900071",
        "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)",
        "problem": "ทำชั้นเก็บด้ายหัวบรรจุตึก2",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-06 08:57:37",
        "remark": "Robot หัวบรรจุ ไลน์ 9",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-29 09:11:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "จัดวางไม่เป็นระเบียบ",
        "solution": "ทำชัันจัดวางใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0624",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF3แป้นเหญียบคันเร่งชำรุด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-06 09:56:09",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:44:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาดชำรุด",
        "solution": "ซ่อมแก้ไขใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0625",
        "internalSerial": "3003100270",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซ่อมตัวเคาะถังที่เสียให้ใช้งานได้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-06 12:16:24",
        "remark": "สไสด์ถัง55 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0626",
        "internalSerial": "3003100019",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "รื้อสายไฟที่ไม่ใช้งานออกมีความเสี่ยงต่อไฟดูด",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-06 12:55:20",
        "remark": "ขาแยกทางเท3 ตัวที่2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0627",
        "internalSerial": "3003100150",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ชั้นตะแกรงร่อนมีตาข่ายกันนกขาด3จุดแก้ไขให้ด้วย",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-07 08:58:46",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์ ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-02 14:34:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0628",
        "internalSerial": "3003100219",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ชั้นตะแกรงร่อนมีบานเกล็ดหายหลายช่องจัดหาใส่เพิ่มให้ครบด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-07 09:05:26",
        "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-02 14:23:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กระจกแตก",
        "solution": "เปลี่ยนกระจกใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0629",
        "internalSerial": "3003900010",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เดิน หน้าและถอยหลังไม่ได้",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-08-07 09:10:49",
        "remark": "รถตัก L2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:38:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คันเกียร์ชำรุด",
        "solution": "ซ่อมแก้ไขระบบคันเกียร์อิเล็คทรอนิค",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0630",
        "internalSerial": "3003100535",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "จัดหาพัดลมระบายอากาศแบบเคลื่อนที่ให้อัดเม็ด5-6-7",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-07 09:22:21",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0631",
        "internalSerial": "3003100538",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "ชั้นคลูเลอร์อัดเม็ด7ตาข่ายกันนกไม่มีติดตั้งให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-07 09:28:37",
        "remark": "คูลเลอร์ปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-19 08:47:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "การเปิดไปจับนก",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0632",
        "internalSerial": "3003100568",
        "toolName": "Hopper Scale",
        "problem": "รื้อตู้ไฟสายไฟที่ไม่ใช้งานออกที่หัว6มีความเสี่ยงไฟซ็อต",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-07 09:47:09",
        "remark": "SC.PK6.5601(หัวบรรจุ6)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-07 15:41:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ซ่อม ตัดต่อสายไฟ ท่ออ่อน เก็บงานไม่เรียบร้อย",
        "solution": "ตัดต่อ เก็บสายไฟ ท่ออ่อนใหม่ใหเรียบร้อย",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0633",
        "internalSerial": "3003390037",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เทสระบบ หอพัก",
        "informByFullname": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "informDate": "2020-08-07 11:32:21",
        "remark": "หอพัก A ชั้น 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-20 08:41:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 2,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เทสระบบ",
        "solution": "เทสระบบ",
        "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์",
        "departmentName": "ฝ่ายบริหารโรงงาน-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0634",
        "internalSerial": "3003900001",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF1ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:23:53",
        "remark": "รถยก F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-08 15:53:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใช้ร่วมกันได้",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ให้ใช้ด้วยกันไม่ได้",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0635",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF3ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:24:46",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0636",
        "internalSerial": "3003900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF4ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:25:35",
        "remark": "รถยก F4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-08 15:48:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใช้ร่วมกันได้",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0637",
        "internalSerial": "3003900005",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF5ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:26:44",
        "remark": "รถยก F5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0638",
        "internalSerial": "3003900006",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF6ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:27:29",
        "remark": "รถยก F6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0639",
        "internalSerial": "3003900007",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF7ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:28:20",
        "remark": "รถยก F7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-08 15:44:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่ให้ใช้ร่วมกันได้",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0640",
        "internalSerial": "3003900008",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF8ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:29:19",
        "remark": "รถยก F8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-08 15:56:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใช้ร่วมกันได้",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ให้ใช้ร่วมกันไม่ได้",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0641",
        "internalSerial": "3003900012",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF10ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:30:33",
        "remark": "รถยก  F10",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0642",
        "internalSerial": "3003900018",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนชุดสวิซท์กุญแจรถยกF12ใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกับคันอื่นได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-07 13:31:30",
        "remark": "รถยก F12",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:35:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใช้ร่วมกันได้",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ไม่ให้ใช้ร่วมกันกับคันอื่นได้",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0643",
        "internalSerial": "3003100899",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ท่อดูดลมฝุ่นปากถังไมโครบินท่อหลุดหลายท่อ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-08 09:25:46",
        "remark": "สกรูถังไมโครบินถัง M07",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-28 14:50:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการกัดกร่อนรวมถึงอายุการใช้งานของท่อยาง",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0644",
        "internalSerial": "3003101007",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ฝาปิดไม่ลง",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-08 10:37:53",
        "remark": "สกรูถัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-17 14:19:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฝาเบียดกับขอบถัง",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0645",
        "internalSerial": "3003100893",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "แจ้งซ่อมระบบลมดูดไมโครบินตึกผลิต 2\nปัญหา : ระบบดูดฝุ่นใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-08 11:41:50",
        "remark": "สกรูถังไมโครบินถัง M01 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0646",
        "internalSerial": "3003101107",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ท่อน้ำยาproTeaseรั่วซึ่ม",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-08-09 17:24:45",
        "remark": "LQ.Enz.PL6 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 14:58:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่วไหล",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0647",
        "internalSerial": "3003100142",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "หัวเชนรั่วฝาปิดไม่สนิทถุงหายใจรั่วคอเพลารั่ว",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-11 02:30:01",
        "remark": "เชนตัวที่1 ใต้เครื่องผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0648",
        "internalSerial": "3003100897",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ยอยสกรูถัง5หลุด",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-11 04:59:34",
        "remark": "สกรูถังไมโครบินถัง M05",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-28 07:26:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิด​จากการจับตัวของวัตถุดิบที่แข้งเป็นก้อน​ สกรูใต้ถังหมันไม่ไป​ พอออกตัวเกิดแรงกระชากจนแท่นแตก​ ยอยฉีกขาด",
        "solution": "เชื่อมแทนและเสริมเหล็กเพิ่มความแข้งแรงของแท่นมอเตอร์และเปลี่ยนยางยอยใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0649",
        "internalSerial": "3003100508",
        "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)",
        "problem": "แจ้งซ่อมหัวฉีด Enzyme ชำรุด ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-08-11 11:26:10",
        "remark": "ปั๊ม Flavor ปั๊มเม็ด5 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 15:06:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกลียวหลวม",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0650",
        "internalSerial": "3003100192",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกรูใต้ลูกบี้Pl1หย่อน",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-08-11 14:02:12",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบี้ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0651",
        "internalSerial": "3003100192",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ช่องตรวจสอบอาหารลูกบี้​ ไม่มีหูล็อคฝาเปิด​ อาหารรั่วออก",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-08-11 14:04:06",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบี้ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-02 14:10:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น็อตล็อกขาด",
        "solution": "ติดใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0652",
        "internalSerial": "3003100211",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "แอร์​ล็อค​ไซโคลน​ PL2​ โซ่หย่อน",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-08-11 14:08:46",
        "remark": "แอร์ล็อคไซโคลน ปั๊มเม็ด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0653",
        "internalSerial": "3003100211",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "สกรูใต้เเอร์​ล็อค​ไซโคลน​ PL2.โซ่หย่อน",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-08-11 14:10:22",
        "remark": "แอร์ล็อคไซโคลน ปั๊มเม็ด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0654",
        "internalSerial": "3003100217",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกรู​ใต้ลูกบี้PL2 โซ่หย่อน",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-08-11 14:13:17",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบี้ปั๊มเม็ด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0655",
        "internalSerial": "3003100423",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ท่อไหลเวียนโมลาสตึก2รั่วเชื่อมปะใหม่ให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-12 07:15:12",
        "remark": "สกรูก่อนลงเครื่องผสมโมลาส ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0656",
        "internalSerial": "3003100130",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "สัญณาณไฟไฮลีเวลโชว์ค้างตลอดเปลี่ยนใหม่ให้ด้วย",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-13 08:01:31",
        "remark": "Screw Feeder ถัง 31",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-02 14:42:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "hi-level เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0657",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF3คันส่งขาด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-14 07:44:04",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-28 08:36:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0658",
        "internalSerial": "3003100515",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "แจ้งซ่อมไขมันฉีดหน้าเครื่องรั่วลงคลูเลอร์",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-08-19 09:08:42",
        "remark": "คูลเลอร์ปั๊มเม็ด6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0659",
        "internalSerial": "3003100514",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "pl#6 อุณหภูมิHotpelet ไม่ตรง/ติดลบ\nปรับใหม่ใช่ได้\n1-3วันก็เป็นอีกครับ",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-08-20 04:42:15",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 10:09:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "pt100 เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0660",
        "internalSerial": "3003900018",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF12ไดร์ชาร์จไฟไม่เข้า",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-08-20 07:51:47",
        "remark": "รถยก F12",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:32:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสายระบบชาร์ท",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0661",
        "internalSerial": "3003100076",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เพลทแม่เหล็กก่อนลงเครื่องบด4 ชำรุด",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-08-20 15:08:52",
        "remark": "เครื่องบด4 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-09-25 09:11:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แม่เหล็กผุ",
        "solution": "เอาแผ่นสแตนเลสปิดหน้าแม่เหล็ก",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0662",
        "internalSerial": "3003100958",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "เพลทแม่เหล็กก่อนลงเครื่องPL6 ชำรุด ตอนนี้ได้ถอดเพลทแม่เหล็กออกไปแล้ว",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-08-20 15:16:10",
        "remark": "แม่เหล็กปั๊มเม็ด6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0663",
        "internalSerial": "3003100059",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เพลทแม่เหล็กก่อนลงเครื่องบด2ชำรุด",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-08-20 15:23:49",
        "remark": "เครื่องบด2 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-08 15:04:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "แปะแผ่นสแตนเลสใหม่",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังไซโล-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0664",
        "internalSerial": "3003100069",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เพลทแม่เหล็กก่อนลงเครื่องบด3ชำรุด",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-08-20 15:25:53",
        "remark": "เครื่องบด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-08 15:03:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "แปะสแตนเลสหน้าแม่เหล็ก",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังไซโล-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0665",
        "internalSerial": "3003100235",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ฝาแมนโฮขาแยกรั่ว",
        "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง",
        "informDate": "2020-08-24 14:55:14",
        "remark": "ขาแยกใต้ Cond.ปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-31 06:20:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปิดรอยรั่ว",
        "solution": "ต๊าฟเกลียวใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0666",
        "internalSerial": "3003100077",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "นี้วนำ้เกิน4แก้ไขให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-25 13:14:52",
        "remark": "ถุงกรองฝุ่นบด4 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-01 12:00:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ถุงกรองฝุ่นตัน และสายลมมานอตัน",
        "solution": "เปลี่ยนและทำความสะอาด",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0667",
        "internalSerial": "3003101140",
        "toolName": "Packing Machine",
        "problem": "แจ้งเปลี่ยนผ้าบริเวณ Hopper ก่อนเข้า feeder\nปัญหา : ผ้ารั่ว\nสาเหตุ : เสียดสีกับอาหาร",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-26 08:00:29",
        "remark": "SC.PK4.(หัวบรรจุ4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 08:41:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ผ้าเหล็กขาด ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าเหล็กใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ไม่ระบุแผนก",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0668",
        "internalSerial": "3003100195",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "แจ้งติดตั้งขาแยกและต่อท่อลงถัง 45 เพื่อเพิ่มถังใส่อาหารจากปั้มเม็ด1\nปัญหา : PL1 หยุดเครื่องเนื่องจากถังอาหารเต็ม\nสาเหต : #",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-26 10:26:02",
        "remark": "โรตารี่ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:35:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ต่อท่อเพิ่มถัง",
        "solution": "เดินทาอใหม่",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0669",
        "internalSerial": "3003100194",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "แจ้งเชื่อมท่อฝุ่นกลับบริเวณชั้น tunr head ลงถังวัตถุดิบ 9 ใบตึกผลิต1\nปัญหา : ท่อรั่ว\nสาเหตุ : สึกหรอจากอาหารไหลผ่าน",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-26 10:35:03",
        "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-07 12:31:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 3,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0670",
        "internalSerial": "3003100118",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "แจ้งเชื่อมเพดาน Scale 1\nปัญหา : ผุทะลุ\nสาเหตุ : ผุกร่อนจากการใช้งาน",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-26 10:42:08",
        "remark": "Hopper Mixer 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0671",
        "internalSerial": "3003100364",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "แจ้งซ่อมถังวัตถุดิบหมายเลข 18 ตึกผลิต 2\nปัญหา : ถังรั่ว\nสาเหตุ : วัตถุดิบเสียดสี",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-08-26 10:50:24",
        "remark": "โรตารี่บด7,8 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-16 10:18:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี  ",
        "solution": "ปะอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0672",
        "internalSerial": "3003900179",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ฝาปลั๊กไฟ/สวิทไฟชำรุดเสี่ยงต่อไฟดูดไฟซ๊อตได้แก่ไขด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-27 09:05:01",
        "remark": "ตึกผลิต 2 บรรจุไลน์ 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-09-29 09:34:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาปลั๊กไฟไม่มี",
        "solution": "เปลี่ยนฝาปลั๊กใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0673",
        "internalSerial": "3003100569",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "อินเวอร์เตอร์ไม่ยึดติดให้เรียบร้อยเสี่ยงต่อการตกหล่นแตกหักไหดูดได้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-27 09:19:13",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-09-29 09:49:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ไม่ได้ยึดอินเวอร์เตอร์ให้แน่นหนา",
        "solution": "ติดตั้งยึดแน่นใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0674",
        "internalSerial": "3003900010",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ครบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง/กรองน้ำมันเครื่อง",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-08-28 08:27:21",
        "remark": "รถตัก L2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF082020-0675",
        "internalSerial": "3003100412",
        "toolName": "Horizontal Mixer",
        "problem": "พบนำ้มันเกียร์รั่วได้ที่คอเพลาชุดเกียร์มิกเซอร์2",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-08-28 10:56:00",
        "remark": "เครื่องผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]